msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eD2k Link Selector 1.1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-04-13 21:52+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2010-04-13 21:53+0100\n"
"Last-Translator: tomchen1989 <tomchen1989@gmail.com>\n"
"Language-Team: tomchen1989 <tomchen1989@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ed2k-link-selector\n"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:89
msgid "You can use <a href=\"http://www.emule-project.net/home/perl/general.cgi?l=1&rm=download\">eMule</a> or its mod (see <a href=\"http://www.emule-mods.de/?mods=start\">Mod Page on emule-mods.de</a>) (Windows), <a href=\"http://www.amule.org/\">aMule</a>(Win, Linux, Mac), etc. to download eD2k links. See <a href=\"http://wiki.amule.org/index.php/Ed2k_links_handling\">eD2k Links Handling</a> for help.<br />eMuleCollection files contain a set of links intended to be downloaded. They can be managed by eMule.<br />Click and hold down SHIFT key to toggle multiple checkboxes.<br />Use filters to select.<br />View <a href=\"http://emule-fans.com/wordpress-ed2k-link-selector/\">eD2k Link Selector WordPress plugin HomePage</a> to find this plugin or contact the author."
msgstr "您可以使用<a href=\"http://www.emule-project.net/home/perl/general.cgi?l=42&rm=download\">eMule</a>或eMule Mod（参见<a href=\"http://emule-fans.com/category/news/emule/\">emule-fans.com的Mod页</a>、<a href=\"http://www.emule-mods.de/?mods=start\">emule-mods.de的Mod页</a>）（Windows）、<a href=\"http://www.amule.org/\">aMule</a>（Win、Linux、Mac）等软件下载eD2k链接。可以参考这里的<a href=\"http://emule-fans.com/ed2k-links-handle/\">修复、关联eD2k协议链接方法</a>。<br />eMule收藏集（.emulecollection）文件是您选中的所有链接的列表文件。eMule可以直接下载它们。<br />按住SHIFT键选择可以选中多个选择框。<br />可用文件名和大小选择器来选择文件。<br />查看<a href=\"http://emule-fans.com/wordpress-ed2k-link-selector/\">eD2k Link Selector WordPress 插件主页</a>可以下载此插件或联系作者。"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:92
msgid "Name Filter helps you select files by their names or extensions. Case insensitive.<br />Symbols Usage:<br />AND: space(<code> </code>), <code>+</code>;<br />NOT: <code>-</code>;<br />OR: <code>|</code>;<br />Escape: two quote marks(<code>\"\"</code>);<br />Match at the start: <code>^</code>;<br />Match at the end: <code>$</code>.<br />e.g.<br /><code>emule|0.49c -exe</code> to select names that contain \"eMule\" and \"0.49c\" but not contain \"exe\";<br /><code>^emule 0.49c$</code> to select names started with \"emule\" and end with \"0.49c\";<br /><code>\"emule 0.49c\"</code> with quote marks to match exactly a \"emule 0.49c\", not a \"eMule fake 0.49c\"."
msgstr "文件名选择器帮您根据文件名称或后缀来选择文件。不分大小写。<br />符号使用：<br />和：空格（<code> </code>）、<code>+</code>；<br />不包含：<code>-</code>；<br />或：<code>|</code>；<br />转义：一对英文引号（<code>\"\"</code>）；<br />匹配开头：<code>^</code>；<br />匹配结尾：<code>$</code>。<br />例如：<br />选中所有名称中包含有“eMule”或“0.49c”字眼，但不包含有“exe”字眼的：<code>emule|0.49c -exe</code>；<br />选中所有名称的开头是“eMule”，结尾是“0.49c”的：<code>^emule 0.49c$</code>；<br />选中所有名称中带有“eMule 0.49c”的（必须是“eMule 0.49c”，中间没有别的字符，不能是“eMule fake 0.49c”），需要转义：<code>\"emule 0.49c\"</code>。"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:95
msgid "Size Filter helps you select files by their sizes."
msgstr "大小选择器帮您根据文件大小选择文件。"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:101
msgid "Loading not finished. Please retry."
msgstr "载入未完成。请重试。"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:102
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:198
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:103
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:104
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:118
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:319
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:328
msgid "Bytes"
msgstr "字节"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:105
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:121
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:315
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:324
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:106
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:124
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:316
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:325
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:107
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:127
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:317
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:326
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:108
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:130
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:318
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:327
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:198
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:212
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:297
#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:311
#: ed2k-link-selector/options.php:136
#: ed2k-link-selector/options.php:148
#: ed2k-link-selector/options.php:155
#: ed2k-link-selector/options.php:167
#: ed2k-link-selector/options.php:178
#: ed2k-link-selector/options.php:189
#: ed2k-link-selector/options.php:199
#: ed2k-link-selector/options.php:206
#: ed2k-link-selector/options.php:216
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:200
msgid "Please enable javascript in your browser to visit this page."
msgstr "请开启浏览器的JavaScript功能以访问该页面。"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:206
msgid "Close help info"
msgstr "关闭帮助信息"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:207
msgid "Help Info:"
msgstr "帮助信息："

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:214
#: ed2k-link-selector/options.php:95
msgid "eMule Official Site"
msgstr "eMule官方网站"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:214
#: ed2k-link-selector/options.php:95
msgid "eMule Official"
msgstr "eMule官方"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:216
#: ed2k-link-selector/options.php:97
msgid "eMule-fans.com [eMule Fans Chinese Blog]"
msgstr "eMule-fans.com [电骡爱好者中文Blog]"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:216
#: ed2k-link-selector/options.php:97
msgid "eMule-fans.com"
msgstr "eMule fans 电骡爱好者"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:218
#: ed2k-link-selector/options.php:99
msgid "eMule-Mods.de [eMule Mods Site]"
msgstr "eMule-Mods.de [eMule Mods站点]"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:220
#: ed2k-link-selector/options.php:93
msgid "Homepage for eD2k Link Selector WordPress Plugin"
msgstr "eD2k Link Selector（eD2k链接选择器）WordPress插件主页"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:220
#: ed2k-link-selector/options.php:93
msgid "Plugin Home"
msgstr "插件主页"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:263
msgid "Stat"
msgstr "查源"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:293
msgid "All"
msgstr "全选"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:297
#: ed2k-link-selector/options.php:167
msgid "Name Filter"
msgstr "文件名选择"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:311
#: ed2k-link-selector/options.php:178
msgid "Size Filter"
msgstr "大小选择"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:334
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:338
msgid "Download"
msgstr "下载选中文件"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:339
msgid "Copy Links"
msgstr "复制选中链接"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:340
msgid "Copy Names"
msgstr "复制选中文件名"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:343
#: ed2k-link-selector/options.php:189
msgid "eMuleCollection"
msgstr "eMule收藏集"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:346
msgid "Copyed"
msgstr "已复制"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:392
#: ed2k-link-selector/tinymce/dialog.php:6
msgid "Add eD2k Links"
msgstr "插入eD2k链接"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:425
#: ed2k-link-selector/options.php:92
msgid "eD2k Link Selector Options"
msgstr "eD2k链接选择器设置"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:425
msgid "eD2k Link Selector"
msgstr "eD2k链接选择器"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:449
msgid "eD2k Links"
msgstr "eD2k链接"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:508
msgid "Disable and delete the saved settings in the database"
msgstr "停用并删除该插件在数据库中的选项设置"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:508
msgid "Disable Cpltly"
msgstr "完全停用"

#: ed2k-link-selector/ed2k-link-selector.php:509
#: ed2k-link-selector/options.php:130
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ed2k-link-selector/options.php:121
#, php-format
msgid "Uninstalled successfully. Please click <a href=\"%1$s\">here</a> to disable the plugin. Click the \"%2$s\" button to restore default settings and reuse the plugin."
msgstr "数据卸载成功。请点击<a href=\"%1$s\">此处</a>完全停用该插件。点击本页上的“%2$s”按钮重设数据并重新使用本插件。"

#: ed2k-link-selector/options.php:121
#: ed2k-link-selector/options.php:125
#: ed2k-link-selector/options.php:233
msgid "Restore Default"
msgstr "恢复默认"

#: ed2k-link-selector/options.php:125
#, php-format
msgid "Failed to read from the database. Please go to <a href=\"%1$s\">Plugin Page</a> to reinstall the plugin, or click the \"%2$s\" button below."
msgstr "从数据库中读取本插件数据失败。请去<a href=\"%1$s\">插件页</a>重新安装本插件或点击下方的“%2$s”按钮。"

#: ed2k-link-selector/options.php:132
#, php-format
msgid "Click \"[?]\" button for help. The settings below will apply globally. You can also set \"%2$s\" and \"%3$s\" for specific %1$s tag."
msgstr "点击“[?]”按钮看帮助。这里的设置用于全部。您还可对于指定某个%1$s标签设置单独的“%2$s”及“%3$s”。"

#: ed2k-link-selector/options.php:132
#: ed2k-link-selector/options.php:151
#: ed2k-link-selector/options.php:163
#: ed2k-link-selector/options.php:174
#: ed2k-link-selector/options.php:185
#: ed2k-link-selector/options.php:195
#: ed2k-link-selector/options.php:202
#: ed2k-link-selector/options.php:212
#: ed2k-link-selector/options.php:222
msgid "Tag Attribute"
msgstr "标签属性"

#: ed2k-link-selector/options.php:132
#: ed2k-link-selector/options.php:151
#: ed2k-link-selector/options.php:163
#: ed2k-link-selector/options.php:174
#: ed2k-link-selector/options.php:185
#: ed2k-link-selector/options.php:195
#: ed2k-link-selector/options.php:202
#: ed2k-link-selector/options.php:212
#: ed2k-link-selector/options.php:222
msgid "Available Value(s)"
msgstr "可用值"

#: ed2k-link-selector/options.php:136
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ed2k-link-selector/options.php:144
msgid "Plugin language."
msgstr "插件所用语言。"

#: ed2k-link-selector/options.php:148
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ed2k-link-selector/options.php:151
msgid "(For the \"Table\" format) The title."
msgstr "（表格形式下）标题内容。"

#: ed2k-link-selector/options.php:151
msgid "Text"
msgstr "任意文字"

#: ed2k-link-selector/options.php:155
msgid "Stat Button"
msgstr "查源按钮"

#: ed2k-link-selector/options.php:158
#: ed2k-link-selector/options.php:171
#: ed2k-link-selector/options.php:174
#: ed2k-link-selector/options.php:182
#: ed2k-link-selector/options.php:185
#: ed2k-link-selector/options.php:192
#: ed2k-link-selector/options.php:195
#: ed2k-link-selector/options.php:209
msgid "Enable"
msgstr "使用"

#: ed2k-link-selector/options.php:159
#: ed2k-link-selector/options.php:163
#: ed2k-link-selector/options.php:172
#: ed2k-link-selector/options.php:174
#: ed2k-link-selector/options.php:183
#: ed2k-link-selector/options.php:185
#: ed2k-link-selector/options.php:193
#: ed2k-link-selector/options.php:195
#: ed2k-link-selector/options.php:210
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: ed2k-link-selector/options.php:163
msgid "(For the \"Table\" format) Whether to use stat button, and which stat site."
msgstr "（表格形式下）是否使用查源按钮，及查源网站是什么。"

#: ed2k-link-selector/options.php:163
msgid "Stat site URL prefix"
msgstr "查源网站链接前缀"

#: ed2k-link-selector/options.php:170
#: ed2k-link-selector/options.php:174
#: ed2k-link-selector/options.php:181
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: ed2k-link-selector/options.php:174
msgid "(For the \"Table\" format) Whether to use name filter."
msgstr "（表格形式下）是否使用文件名选择功能。"

#: ed2k-link-selector/options.php:185
msgid "(For the \"Table\" format) Whether to use size filter."
msgstr "（表格形式下）是否使用大小选择功能。"

#: ed2k-link-selector/options.php:185
msgid "Auto. Disable if only 1 link, enable if > 1"
msgstr "自动。仅1个链接时停用，多于1时使用"

#: ed2k-link-selector/options.php:195
msgid "(For the \"Table\" format) Whether to show emulecollection button."
msgstr "（表格形式下）是否使用eMule收藏集（emulecollection）按钮。"

#: ed2k-link-selector/options.php:199
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: ed2k-link-selector/options.php:202
msgid "(For the \"Table\" format) Width of the table."
msgstr "（表格形式下）表格的宽度。"

#: ed2k-link-selector/options.php:202
msgid "Width, in %, px, pt or em"
msgstr "宽度，以%、px、pt或em为单位"

#: ed2k-link-selector/options.php:206
msgid "Format"
msgstr "形式"

#: ed2k-link-selector/options.php:212
msgid "Which format to use for content on single post and page."
msgstr "在文章（single post）和页面（page）上输出的内容（content）使用何种形式。"

#: ed2k-link-selector/options.php:212
msgid "Table"
msgstr "表格形式"

#: ed2k-link-selector/options.php:212
msgid "Anchor"
msgstr "普通链接形式"

#: ed2k-link-selector/options.php:216
msgid "For All"
msgstr "应用于所有"

#: ed2k-link-selector/options.php:219
#: ed2k-link-selector/options.php:222
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ed2k-link-selector/options.php:220
#: ed2k-link-selector/options.php:222
msgid "No"
msgstr "否"

#: ed2k-link-selector/options.php:222
msgid "Whether to apply on non-singular pages (pages which are not single posts or pages. Like front page and category pages)."
msgstr "是否应用于除文章和页面外的页（例如首页和分类页等）。"

#: ed2k-link-selector/options.php:227
msgid "Save Options"
msgstr "保存设置"

#: ed2k-link-selector/options.php:240
msgid "Demo"
msgstr "预览"

#: ed2k-link-selector/options.php:259
#: ed2k-link-selector/options.php:263
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: ed2k-link-selector/options.php:260
msgid "Click uninstall button to delete the saved settings in the database."
msgstr "点击卸载按钮将删除该插件在数据库中的选项设置。"

#: ed2k-link-selector/options.php:264
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ed2k-link-selector/tinymce/dialog.php:59
msgid "Enter your eD2k links and intros:"
msgstr "请输入eD2k链接和介绍文字："

#: ed2k-link-selector/tinymce/dialog.php:65
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ed2k-link-selector/tinymce/dialog.php:66
msgid "Clean"
msgstr "清理"

#: ed2k-link-selector/tinymce/dialog.php:67
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

